吻屎方法

次次屙完屎都吻唔乾淨，我平時用廁紙吻極都有屎積，究竟點吻法？？

用嘴吻

吻

唔知抆係咪正字 但都無理由寫個吻字啦下話